ID3-теггер Kid3

Возможности Kid3:

- Редактирование тегов ID3v1.1
- Редактирование всех фреймов ID3v2.3 и ID3v2.4
- Редактирование тегов нескольких файлов
- Конвертация между тегами ID3v1 и ID3v2
- Редактирование тегов MP3, Ogg/Vorbis, Opus, DSF, FLAC, MPC, APE, MP4/AAC, MP2, Speex, TrueAudio, WavPack, WMA, WAV и AIFF
- Генерация тегов из имени файла
- Генерация тегов из содержимого полей тегов
- Генерация имени файла из тегов
- Генерация и изменение имен папок из тегов
- Генерация плейлиста
- Автоматическое преобразование регистра и перевод строк
- Импорт из gnudb.org, MusicBrainz, Discogs, Amazon и других источников данных
- Экспорт в форматы CSV, HTML, плейлист, Kover XML и другие. Экспортированные CSV-файлы могут быть импортированы повторно.

# СИНТАКСИС

	kid3-cli [--portable] [--dbus] [-h | --help] [-c КОМАНДА1] [-c КОМАНДА2...] [ФАЙЛ...]

# КОМАНДЫ

`get [all | FRAME-NAME] [TAG-NUMBERS]` - Получить фрейм тега
